廿年前既古惑仔電影系列已經反映左現實警黑合作既一面

戲入面既差佬全部都偏幫洪興
古惑仔3 個牛雄直頭比晒犯罪證據山雞叫佢自己搞掂, 臨尾駱駝喪禮又唔處理秩序, 由班洪興仔殺左烏鴉都當冇事
98古惑仔個李修賢一開頭講到懶正義咁, 最尾又放走晒洪興仔淨係拉東星仔

警察做野唔洗你教